蘭的是日晚餐-「脂。味」

咁早

肚餓
想食

咁熱仲整煲仔菜

公屋枱

豆腐正望落好好送飯

小朋友冇枱用

秋葵正！

是

食啦 不要後悔

有冷氣

張枱好得意

是 好吸汁

細細張好方便

是 但口感不正

請將焦點放在佳餚度 謝

秋葵 正

謝清 焦點成日錯尻左唔知點講返轉頭

是 見佢平12蚊買左

如果食得比較生
秋葵唔好煮咁耐口感會爽啲

駛唔駛咁多豆腐

正呀

煲仔菜好味

豆腐是減肥聖品